20歲先開始有自我意識

過去既我做緊咩

正常，我22歲先知道自己原來係大數據一部分

好可悲 好無知